有咩三米Lightning線推介？

上次七十蚊買左條雜嘜線用一個月接觸不良
有咩牌子好？

apple store個app好似有賣過3米線
其實愈長既線導電要求愈高所以要買靚d

lm

三米長就唔知，但短嘅可以去小米買，$49有mfi認証

得兩米，anyway 個app幾好用

淨係見過belkin 同A T有出過

雞既mfi線咪小米/Miniso lor
高級D既咪買 Veratium，D質料靚過Apple原裝線

串錯

千奇唔撚好買依個牌子
買過2條都用唔撚過一年就接觸不良

就係依個v乜撚野
200幾蚊買返黎，條線係唔爛啊，但唔夠一年接觸不良

Oh Really
我個Friend用左二年都未壞，可能Qc問題

可能Qc唔ok，當我冇講過

唔知你答乜鳩姐, 九唔撚搭八
短既使撚幫屌米呢D垃圾買咩

屌米垃圾極有mfi

Momax 有出3m

我有條都係，用左年多就話此配件不兼用。而家用緊Xpower 3合1，mini usb+usb c+ lightning，乜差都得

1米線 + 2米延長 得唔得？

49蚊唔買小米啦

條延長要靚野先得
分分鐘貴好多

呢條有無巴打用過 好似好把炮

有幾貴，靚少少用3.0嘅都中唔太貴